打法國啲人究竟係咩心態

發覺=法國？ 我唔信你會唔知個字點寫啦，有正字唔用，覺得自己好撚有趣？ 有時真心覺得打一篇文係唔錯，就係你打咗法國2個字就毀咗成篇文，成個感覺唔同灑。
究竟係邊個開個頭先，搞到個個模仿效應，定係我唔識與時並進，應該唔好咁認真

你唔應該問佢地係咩「心態」
而係應該問佢地係咩「智商」

Agger，法國打法國啲人都傻傻地

問下德國人

同高登以前咩agger同一堆其他terms咪一鳩樣
網絡文化

重有 北京北角 呢
同埋成日問人 右 呢

法國都唔俾打
咁係咪要打France?

樓主你咁認真做乜鳩

北京北角我反而第一次聽 問埋右就成日見

仲以為咩戰爭打仗

[突發] 法國宜家連燈仔刀on 7 99

屌我以為係戰爭po

可能你要問問摩迪，文迪蘇傑

法國梨好on9

以為講歷史

因為連登5p 化，火星文變化體

問下希特拉

問過啦 佢話唔清楚法國野

髮腳

問英國人囉

應該問古德林會清楚啲

灑係正字？